急需骨科醫生介紹，要寫報告

由於我長期一運動就膝頭痛
但拖到而家都未睇

近日老細又要我去另一度做野（會高勞力又辛苦）
所以想借依個機會利用我腳傷證明不宜做過度勞動工作

想問有冇邊度可以好快睇完出到個report比我
但由於我之前慳錢冇買醫保，所以私家驗全餐太高昂未必比得起

戴頭盔，真係會痛，所以唔係寫假report依d犯法野

我寫俾你

巴打骨科？

又唔睇醫生 點幫你 你唔睇專科 咪睇公立

高天佑

你唔照x-ray mri點證明

會睇醫生呀
拖到而家當比個理由逼我而家搞

公立我係咪要睇普通科等轉介
上網見到骨科最少排22個禮拜

做清潔

何嘉x醫生 尖沙咀